[I/A] 火影忍者疾風亂舞 (64) 二月活動一籮籮

官網 (附ios/an下載點)

攻略Wiki (日文,有角色評價(唔齊),忍具等資料):

翻譯網

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
每關都會送野, 可以係揀任果到睇"報酬詳細" 睇有乜送。
"報酬詳細"旁邊"攻略情報"就會講boss既 弱點/無效技能; boss行動(例如幾時會用大技) ;弱體同異常狀態debuff用唔用到
商店-交換所 可以交換素材 ,無限換友情point ,買製造忍具既書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打制中文角色評價(outdated )

課金注意事項
假如你用日本itunes下載遊戲, 再轉地區做香港課金, 遊戲更新會出現更新唔到既情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡更新
暫時最方便同最平係去520game到買
網址 : 係上面搜索搵 "日本itunes gift card"
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行唯有去門市買

刷首抽教學
隻game有樣野叫做超超忍, 即係大約一星期入面有特別抽蛋活動, 建議呢d時侯先開局
注意：第一抽5星只會出舊版嗚門、卡卡西等等角色,第二抽先係真
流程：(手機都得但電腦更好,見下文)
係電腦Down個 android模擬器 BlueStacks
係BlueStacks入面下載Root Explorer ,自己上網搵現時版本既遊戲apk安裝
跟住入game打名之後(之後可以改名,隨便輸入即可)
要佢一句野都未彈出黎之前瘋狂撳抽蛋個格就會直接入左抽蛋,跳過新手任直接首抽
記得拎埋禮物箱所有石抽, 抽完唔中番出去開Root Explorer呢個app
入去data/data/jp.co.crooz.android.AppNarutoDash
搵share_prefs 左click一下佢左邊個文件夾 係下面按刪除
再入設定, 應用程式, 搵番隻game, 按強制暫停遊戲。 之後重刷, 唔洗重新下載資料

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時最有用係加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般skill damage buff 係會比遁buff cover, 例如頭先隻柱間自buff 120%攻+120%skill damage, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%skill 會冇晒

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得既話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 傷害點計？
A.
type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

Thx秘書
多左啲吉祥物圖幾好

唔該晒秘書巴

見多啲終谷

今日出新嘢推到新post

標題真係改得好，忙死人

留名

啱啱個ranking先chur死左咁多人

好撚攰

仲要乜都冇嗰下慘，gree我屌你老母

仲唔訓？

睇緊人打bio 7

下次加石版同終谷，睇見都開心

新post 留個名先

新手留名

抽到新限4 ,但無打技速專武

個件唔係麻麻咋咩
反正上左buff都閃速

其實兩件都麻麻 如果你有父幹苦無用父幹苦無會勁啲 技2發動快啲囉

石版 出重覆限

啱啱課完，點抽好
玖辛奈pool除左玖辛奈之外全部限齊，點搞

好難答

呢隻勁唔勁？

升都費事

想直接買隻AC

射左1pack落海鳥，乜都冇

Gree:

黎緊有CM活動

咩係CM

我其實唔知 見佢cm乜乜有活動

Up下呢d圖 j下

希望班日本仔努力去share，夠數可以無料十連

CM應該係電視廣告

二月中係咪都開超忍？而家成日分兩個pool

有時無呢啲圖中仲開心

痴撚線又冇700 on99

呢幾隻算鳩數啦

咁呢隻

呢隻垃圾成日比人半減 不了

半減唔緊要，夠快
PVP仲仆街

Pvp呢隻自己用又廢 擺出嚟人地又難打 正契弟

都係 pvp見到佢同35仙嗚都打到屌屌聲

唔知係咪錯覺
感覺上而家好似愈黎愈少share到哂所有獎返黎
最近限四個share活動都冇拎到最大個獎啲石

Line好似仲keep到，Twitter好似少左好多

廢game冇人玩
舊人比gree嚇走晒

今日3點唔係有cm連動任務咩？衣家都未有既

前夜祭一粒石都無 屌啦上次10%卷打到爆肝都起勢咁打 開twitter 比個retweet有5石隨時大機會過卷啦on99 利申專登開個twitter次次都有retweet

營運轉咗手，送58粒石，係好事定壞事？

新官上任要洗地，終佐準備改弱

又洗牌

gree收皮

似係新老闆想洗牌之後重新開發

好事黎嘅 回避率其實好唔平衡

可以同隻game講拜拜，換親營運嘅game都冇好下場

繼續抽0限

睇下點先啦 老實講又幾難閪得過gree

新營運新開始 中左麒麟佐

乜日本game唔係話無得改弱嘅咩

Gree算係咁啦又送得多石機率我覺得係>1% 又成日有活動 又有保底抽 係啲平衡做得差啲姐 咁你都唔會expect終佐同自來也同lv掛 利申有終佐

調整唔等於改弱
例如終改到打四個得一倍，打一個有4倍
哩啲唔算改弱

佢d保底仲送緊陳年5星嘛

屌多謝新營運
之前90抽都中唔到語音仙鳴
一派石抽就中

唔係呀我個禮札嗰啲 雖然我除咗第一次出佢送成10個我無試過儲到廿個

我上次抽千手初袋 要抽到30忍先換到

今次曉如果攞齊10張係咪坐底有3張係限定 唔識睇日文但見到好似同5星卷啲description 一樣

多謝新營運

派石中4代

個post個個都中限
終於見到同志

我仲掉突左

神威扣血%高左但set上限都過到骨

改弱都算，唔好改弱完照舊要刷幾百場

內2200石 11限 收唔收

都唔係單抽

抽到想棄 小櫻之後已經冇中過限

棄左驚好耐，今次抽到四代玩返下先

痴左線

想問下麒鄜佐評價如何？抽限4池2%唔中走去中1%

語音嗰隻未上6星唔知勁唔勁，舊嗰隻已經係倉管

大你

係wor 大蟲巴要單抽先中限

打鳩你 三限

而家先月頭已經祭所持11，有咩收獲?

隻game幾時執

睇淡左 算數鳩玩

背景唔同咗

笑甚麼

不要再說了

小櫻我老婆

兜第30關，你地用咩體屬角打，助手用邊個好

限四11忍道加閃光???

可以

限4用左技二都閃光喎，加技傷會唔會啲

巴打咁多忍道卷比限四食

啪3,4星劵升到6都食5星劵

隊友就無咩所謂，
仙鳴嘅話打死佐助同啊櫻，再拳打鳴門，
其餘四隻就一齊focus打鳴門。

暫時都係技傷for sure
或者係卓羅上限

p幣係咪多數用來換拉麵？

換角色 攞嚟打rank

隊友用迪迪仔 三下收鳴仔同佐助皮
櫻就是旦鳩打都贏

今次是咪25關最多分？

yes

呢幾日完全無打火影

龍珠萬歲

曉都未打完

隻巨蟲唔玩啦？

係 請del

對雛田始亂終棄

我用朋友一隻六道斑屈死對面
閃光出絕望 再加辣嗚加速 係咁地爆佢地 出唔到技贏左

有冇d keep住有長玩既巴打會開個團
十個fd 9個都棄左Game想搵個朋友都難

43636666 不過唔知幾時棄

50882528

呢期掛住打龍珠，荒廢左火影

首頁有frd list架，可以填

我都係 迪迪仔/六道斑夠贏
辣鳴好好用

added 掛隻六道斑比你地

e個係邊個 仲玩唔玩架

有冇人咁好彩曉劵中限？

等埋派卷十抽

少仙鳴打得好慢

而家劵抽就算十連都會重覆

我有預感最尾會唔夠分

我都係呀

班日本仔實打夠分既

40鋪齊兜

唉單抽都唔一定中
愈改愈閪

得十份一分剩返幾日應該8抽都無

免費卷唔重複喎 我見佢內容一覽同啲舊5星卷嘅描述一樣 有無日文jj解讀 同埋要咁高分應該無伏 不過應該唔會夠分攞10張

都係21關抵屌d，又易打

耶巴抽到乜

打14關啦，15體有500分

要碌到咁落

新果隻卡西千年殺有語音
又幾抵死

好過燒多幾條體啦

我覺得舊果隻千年殺6星左好似幾好, 新果隻好似冇咩用

竟然係14

Cancel 行動wo
雙閃光頭十round 真係幾快

下次唔打15住 直接刷14到50000分

我好似打哂全部有萬5-6左右, 即係我地下次要係14刷到3萬5-4萬就可以繼續打埋其他關

你地刷夠十萬啦?

屌你啦情人節要抽

曉算易刷

情人節有咩活動？

十抽1次得個吉

10抽得個吉 見隻井野個buff咁勁先博下50石 以後都唔撚抽特效

值得抽咩

隻雛田好似幾勁
不過要有埋井野先打到18倍

又係新年活動套玩法

情人節都係少女為主，無端端p個三代老人入隊好違和。

AV情節

三代有大大支金鋼棒

羽田巴

究竟有邊次維護係準時

今次更咩 冇睇

BTW 又有一粒石

我都冇睇
不過我都冇野要打，情人節event等出超絕先打

大蟲巴其他刷哂啦?

曉同大激鬥刷哂，差卡西

5石5麵咁大手筆

裝忍具有得sort固有效果
又幾方便

入到喇咩？

終於

係呀
延長更新不嬲都會早少少開

我仲未入到

未更新wo

曉任證明而家少左人玩

得一張卷
日本仔今次唔掂wo

㗎仔寧願課金都唔抽呢啲免費限定

可能成隻驚有能力打到10萬分嘅
連2萬人都冇

而家除開係得40000人打到10萬 平時打rank都唔止呢個數啦 我就唔信上次四代rank排5%打到咁辛苦只係得2000條友打

唔係4000咩

反正啲卷都唔會中限
其實個分夠送十石已經好滿足

一樣奴性重

2雙卡西有10倍

次次都逼人打一千萬分

值得咩件野

on9game

個server真係好撚廢
玩是但一隻game都唔會load咁耐

屌 之前賣撚哂d記憶 而家要打到200萬先覺到６星

我都係

超絕會出4個？
未見過ge

屌之前食撚咗隻帶土
就係食畀勇屬性嗰隻

16倍
900萬要500場左右

好彩抽咗100石叫做有隻初代
當抽隻限30cost打全體20萬 肯定勁過勇初

大激鬥打左十次20 6次23都開唔到4/6既?

我都開唔齊
3/6點開

關卡2/6：(開啟方法：3次10關）
關卡3/6：(開啟方法：目前沒有詳細，我自己是打了3回14關）
關卡4/6：(開啟方法：7次20、23關）
關卡5/6：(開啟方法：25關通關，10次26關

(轉自巴哈)

3/6 要打5 5次，14打多幾次
4/6 我打左7次23先開到

有咩筍既野拎

you?

竟然係要打第5關5次

岩岩數過20lv開始到6星要打到700萬

之前無抽到呢個pool，5星柱間就差呢隻
In 斑爺 we trust
放個斑隊一次10連就有2隻柱間

要組無所屬隊 斑？
技2=35佐

大家做下個quiz~有內輪卷送(包括限)

有冇ans

唔識日文唔掂

發唔發覺已經好耐冇
經驗值x2 體力減半個啲活動

呢個小問題 我想佢開兩倍掉落率 打青蛙打到燥

哇屌 都估到冇咁好

800場帶土
200場情人節

謀殺

巴打幾多倍

帶土13倍
三條女19倍

唔緊要 情人節會開50體嘅關
唔會200場咁多
帶土就

啱啱換左隻p幣三代
決定17倍靠隊友輸出

帶土超絕有冇人遇過五人組？

其實d限係咪1%，其他99%？

唔識就post上黎問

打左50萬分 只係遇過一次

梅花間竹，營運幾識搞笑

成2億分先有10張卷都咁多重覆 營運仆街死啦

當世人以為Gree已經好閪嘅時候

新手依家抽咩做首抽好

等聽日睇下有咩抽先

想收新手Ac 係咪終鳴終佐同新初代起手就暢通無阻

1. とっくに死ん
2. 未見過呢題，我都路識，可能係第一個
3. やっとだよ 先生

勇仙鳴同終佐 先啱

不過營運話將會調整全體技嘅傷害同迴避機率，到時變成點就冇人知了

依家有未?

4點

香港時間3點

而家邊到有acc賣

FB Page 大把人賣
你唔想刷首抽？

不說了自己看

2抽中左限佐

好高攻⋯仲可以閃光出

十抽中了

譁屌你老母隻35佐要等4round跟住每round減30%血咁撚樣都俾你諗到，原來所謂平衡就係扣鳩曬啲血，新營運真不愧係gree子公司
鼬太知固傷30萬扣70%血
張6星背景圖又柒到仆街

唔明

十拳打無視耐性七十幾萬，算係咁

佐助兩條命，出到兩次實清到場，扣血只係扮平衡啫
十拳就真係出完招就死

老實講忍具砌唔掂，點都扣血，即係一定要揀隊友支援佢
好在佢都有多一條血

唔中欠乏就係，中左就係咁先
不過離撚哂譜，半減完都90萬

帶奶媽唔知得唔得

btw 都係抽唔到

忍具冇一件係回mp

有 無袖上衣同白色尾

有袖先岩

十拳鼬

都好過凱嘅

講緊卓羅type嘅忍具

啱啱升完，也不錯，不過用完一下冇一半血

帶土有術速忍具
鼬呢

屌你老母個陣時空間之戰刷帶土專武刷撚到死
宜家出個任就乜鳩到拎到

屌你斑細佬件忍具廢到

營運：係喎仲有依隻野

15石10抽兩隻新野都中哂
但係好似冇乜用

唔識用，開左技回唔到血

重左六道鳴
一早有

屌你老母
等十拳鼬六星等左咁耐
依家比隻咁既野我當交貨

10抽全廢物

有無網可以睇究竟邊隻係限定邊隻唔係

個抽卡pool入面30cost以上全限定

賣得

固有帶土打全體40萬，升唔升爆佢閃光好

係咪除左呢個POOL之外 總之30或以上就係限?

新帶土max打幾多？

帶土痴雌50ct打x左幾鋪都拎唔到S級，有無巴打教路？

新帶土技1打固定，會唔會好廢，叫做可以偷步上6星

招覺醒二技6星完仲廢左，5星可以無限回血

用過fd嗰隻，傷害唔錯，不過條血薄到

秘書bro，帶土痴雌50ct 求教 ，點打到去s級，a一半已經完場

新嗰個未打，答你唔到

nonono
太多限話唔曬俾你聽，總之喺超忍先出現而平時冇嘅就係限

thx bro，等你打左試下先

有名你叫糞營運

我打左次都拎唔到
話唔定有拉面派

唔通係bug？

依家刷得?

2個10抽全廢物

應該冇bug
係想逼你課金用35佐
(我估)

35佐 過到？

應該想屈你用35佐

係，跟第一版方法刷
唔明post上黎問

用朋友隻得唔得？

得

呢到有邊隻係限 新手求問

屌你啦派埋d垃圾仲想人玩你個event

成功了，thx bro

第一張終佐鳴，柱間
第二張天道，自來也，卡卡西
有終佐鳴爆左機啦

終於抽到終佐好撚感動，唔洗再逼住用人地個隻
一開始見到六道佐屌左出聲

經過上次後券已經等於垃圾
用券中到應該要即刻買六合彩

卷係中限架咩原來

35佐忍道配技速定查克拉量好
感覺冇必要配技傷

其實隻35佐裝回血武係咪無用?
我見佢每round都係扣血無回血

係咪回得唔夠多
佢技二1rnd扣30%

唉40抽咩都無

佐助喺呢隻驚真係橫行無忌
而家終於可以試下用自己角屌打對面

回血裝減低左技傷，加技速刀+護腕+雷雲+手裏劍印 暫時應該最好

技速for sure

這就是...

有三隻六星，算係大獎

加果少少血不如快手清場

秘書巴id係咩
一齊雙麒麟霸道

同埋其實用天咒印可能仲好
200查就算中左乏
都可以送兩次

76452057

個個有35佐得我無

兩次十連

你有終佐咪得

鬥少限邊個夠我黎

我冇

隻六道帶土係勁
有特效果d巴打好刷啦

新呢隻限？

刷任果隻
5星固有 6星變六道果隻

唔講忍具
700萬分先覺醒到 點打

係呀咪話有特效先打

根本你刷到覺醒等於刷埋忍具
痴線
今次唔同佢癲

冇特效2日刷左200萬收工

刷完面具帶土啲忍具
就疊埋心水刷情人節換下石算

開唔開得局

save低佢先，跟住繼續刷終佐
呢個ac有potential，萬一刷唔到終佐都可以玩呢個

玩玩下都係覺得隻35佐人仔pose好怪，明明其他35cost個pose都好型，得隻佐助成隻搖頭公仔咁

唔係好知隻新帶土想點
技二同技一冇關連

其實隻復刻初代六星左掂唔掂？

點會冇關連
開完二技再儲4round先用一技會打多好多

終佐其實係邊隻

同埋刷到佢既話留石定all in抽

終佐係呢隻
刷到就留石，今次個pool冇乜特別

OK 第一次10連抽到 得一隻5*都OK?

有呢隻就得基本上
啱啱唔記得講，35cost佐助都可以開局

技一固傷黎wo
加攻冇用

新手開局冇忍具好似唔係咁好？

忍具遲d可以打返黎，你限角抽唔到就係抽唔到，我同佐助冇緣

咩忍具都刷晒 就係冇限

Same here

呢隊野搭埋人地35佐先做到3條件
隻鼬第一round上幻真係好煩

技二係加攻同技傷呀，點會冇用

自食 x12

之前都係終佐打60萬
新營運話要平衡
跟住e+係百七萬

新手入門想問刷咩關升rank 或者活動有咩關適合
新手打但必刷

有無巴打有十拳鼬可以借俾小弟？

59059962

thanks bro, Wayne.M added

呢一關點先過到？
好想拎件道具俾斑
十拳鼬加網手硬闖有無得諗？

你6星埋隻技卡
借隻35鳴or35佐
冧低二代同斑
再用四代同鼬狂打柱間好d喎

卡西主力cut行動

你問大蟲巴借隻六道帶土試下
上邊方法都ok 不過應該要磨好耐？

on9, 差三嘢

diu, 差一嘢

呢隻game關關都必刷

全勤好撚辛苦架....而且未必有回報（4代RANK )

唔知你幾新法，當你岩岩開ac
新手刷完首抽
就睇下E+有冇咩專屬忍具關係岩你果隻限用
有就打，不過通常係難架啦，要靠朋友，搵人R fd

情人節要打，新任等14號，唔夠打升下人先

大激鬥鳩打，因為唔會夠打，拎到幾多石就拎幾多

十尾個任睇你有冇抽到特效（12倍果2隻），有就刷到900萬都得，冇就打黎拎石，35萬分ok，如果冇12倍特效我都唔建議抽，拎黎抽限仲好

自己就主升隻限先，覺醒到100lv，之後打主任拎石順便升lv，6星覺醒料要夠40體最少先打到

9尾係咪打到26萬就算？

感謝你 全新Acc 限有潘恩 初代 卡卡西 自來也 終佐 終鳴 優先邊四隻

自來也係蛙幻？
係既就
終佐 終鳴 自來也

係 講少左 岩岩抽埋帶土 仲有一個位 升邊隻

打少左 thanks每位答我既巴打

借隻尾獸班啦

柱間識5重羅生門
不過可以比2代個buff cover
睇運

係，不過26萬=4x關

斑個細佬唔係宇智波架咩
新帶土新效果全套有90攻

佢都唔食攻

finally, 終於打到
網手都唔帶靠35仙鳴同四代開技避算
唔該哂答過我嘅巴打們

依加ios引繼去an係咪會冇曬啲石

會架咩
an引去ios冇事
調轉唔知

都無事

麒麟佐11忍道揀咩好
宜家最速已經好快
但係唔係都照揀術速變佢做閃光

89728937求carry

目玉報酬其實點解
btw 打宇智波一族個 雌雄任好難打

係e個任有咩拎掛
鳩譯

目玉喺呢邊解主要或者注目，其實即係同有咩拎差唔多

用人隻麒麟佐一下搞掂 呢隻game所有任都係逼人抽新卡

可唔可以分享下宇智波最後一關 姐係限制要用技屬同知屬 個關應該點打同埋點完成三條件？好難，打唔到

你有咩卡先
不過基本上呢關真係用fd隻35佐已經夠做

技同知有呢d

如果用朋友隻35佐 係咪要用2技之後等四回合再出招 但對手好快就清我場 我應該點做？

咁多限角

35佐唔駛等4round，等2round出一下然後再等2round咁就最快出到兩下麒麟，其他角試下帶限帶土同35卡卡西仲有須助佐助，應該夠做

打漏左，記住集火先打佐助同帶土，佐助得一條血但高攻又雷遁無效所以要先殺，帶土招爆風亂舞亦好痛，其餘靠35佐就秒到

唔該曬你 我試一試先

我發覺係頭幾舖對手已經秒我 連隻35佐都係 咁我應該點做？

1/6果關點S

FD 35佐忍具問題

亂丸鳴/35卡卡西？

打完天下瑋返來了

發覺好多野未打

J bro, 抽齊超8未？

齊左，抽到今個月食面包啦
耶巴抽成點

齊too，不過月尾收單出事

下個月又一條好漢

想問問係咪裝呢4件？

有啲會用雷雲個件做追加效果
我鍾意用咒印因為好似穩啲
同埋好似唔係呢件咒印？

意料之內

100mp+高閃果個咒印
有帶奶咪雷雲

用落好似都係35嗚好用d

35鳴可以一個人打
35佐有隊友補給會光速刷關

same

話時話帶土隻人仔好似同宣傳圖唔同，冇左把扇

同埋個面具爛左就dum埋
如果佢帶半邊面都幾型

會唔會係6星型態？

痴撚線

FD係我面前抽左限帶土出黎

unfriend佢

終於等到佢復刻限cost任啦
四代齊裝啦 好耶

我限cost 任最後嗰關拎唔到S, 好想要四代個苦無
巴打們有無咩計仔？

可能係，不過印象中好似未試過有角色6星左之後隻人仔會變

你有咩cost28以下嘅角？

拎隻打到弱點嘅角入去就好易S
我帶九尾鳴入去打蠍
三招一技已經S左

基本上係得呢啲

有九尾鳴就得，不過要升左6星先

thanks bro
btw 我用佢嗰隻九尾鳴加粒石換咗佢返嚟

鹿巴可唔可以掛陣35佐

我有掛35佐wo 一齊玩？
18236067

apply左

換左，道具太多，好亂

我中到1隻5星佐

呢隻好似唔係限

轉左 頭先打緊限cost

有無咁難中呀

第二個十連

都係咩都無

想問問

呢關點S?

用35佐

而家好似難中好多

用左都唔得

如果係應該都係第1次，月尾留意下

另外35佐技2果4回係唔係確率發動？ 有時打得好少ga？

技2之後有冇等憎恨MAX再放技1打D唔係半減果幾個?

我借人地果隻打, 技2之後要憎恨MAX先會最大輸出，中間幾次都係必發動, 但會自扣血, 睇到寫憎恨UP, 打得少可能未MAX?

我都係借人地玩，技2之後仲要等佢max先打？d血係咁扣

如果借人果隻，自己就要入隻井野出技2，再出一隻快殺佐助先，然後35佐2技後係咁1技就得
仲有2個位可以入隻技櫻補血+查同埋落回避，另外個位可以自行決定

隻32cost帶土上左6星會唔會超越35佐？

試試，thx

想問問邊關加多d?

冇可能，一黎35cost，二黎帶土淨係打單體

我就打14，但要拉到落去，15體 500分

打到17000，收工

係wor，帶土打單體，35佐win

請問營運 情人節超絕果關有幾多百萬血

屌佢諗住抽隻特效佢連3倍果隻都唔出
出埋d19五星

我兩個十連咩都無

火影呢隻game變晒

除時難抽過龍珠

400幾萬左右 隻驚癲左

垃撚圾，抽野難中都算，而家仲出埋啲濕鳩關，隻隻都幾百萬血，冇撚野呀
果然低處未算低，營運一個比一個𢦀鳩

唔知係咪個新營運問題，
果關設定到我用雷左打百幾萬都扣唔到4份1血
即係話冇最大特效可以收皮

咁佢d人而家下下幾十萬，唔比隻過億你打算係咁

小李普攻一招一隻，仲要有幾百萬血
想唔抽特效
得，一於就秒撚曬你班仆街

隻特效井野上左6星勁過晒d奶媽.......又加buff，好似係

又比我用劵抽到，頂你

技井野減查好用啲？

特效伊諾要有想狀態先上到個超勁buff，即係等於冇用

不過上埋髮夾 技二閃光 仲要淨係10查 其實都幾癲

都係技櫻最好用

暫時技櫻+坦長門+止水+特效用fd雷佐係完全冇問題
有體再試下塞唔塞到2隻特效

平衡唔係指抽既咭實力平衡，而係指boss加多幾百萬血，廢左你d OP角 咁唔係特效又唔OP果d角呢，就變得更加廢

情人節超絕? 我用fd 35鳴一個打哂

想狀態係唔係特效櫻先上到？ 單隻伊諾即係廢

咪打好慢

係可以，但唔係咁出囉
咁連新咭都唔需要再抽

利申：持有

打到2046

7星is coming

咁打我不如打返超超S，終佐3下完場方便快捷

係40cost

幾多基本pt

200-300

但唔得wo,超絕S會跌素材

唔算慢，比起新春果關
全特效先11.6倍，唯有咁打
想抽都抽唔落，個pool伏到仆街，起碼有100石先好抽

所以冇特效係撚就

打超超S搞掂埋開頭嗰幾件忍具同石，先至打新忍具，到時唔擺特效就咁秒過超絕咪仲簡單

果3條圍裙邊條再有用？ 換邊條先？

冇35佐冇情人特效點秒過超絕

出門靠朋友

今次易換d，又冇咁吸引，攤長黎打算

啲限角咁難抽 抽到又剩係用得2個月就收皮

有啲用都未用過添，孤兒仔賀意

淨係換左小櫻同雛田先，遲啲35cost6星左有用，伊諾就最後先換

基本上只要唔係最勁，幾勁都冇用

咁又唔錯，超絕普通pattern得400

弱體無效 可唔可以用出血debug
想試下隻七代鳴

可

超絕素材=5000

唔夠雷佐朋友用
其實個人覺得100mp真係唔夠，如果得一隻補mp

逐件素材打都有排打
淨係整第一件新忍具算

2隻35 cost 都冇

冇就算啦
懶刷

可能遲啲抽到呢

果3件忍具你地會揀整邊件
睇落回20%mp果件最好用
加速果件pvp有用

我有呢2隻35cost同卡卡, 但係冇35主角, 其實真係冇咩用

未6姐咁快下定論

以前咪咁諗
經過無數次忍祭洗禮之後就唔會咁諗

小櫻都算係主角黎嘅

屌你頭先遇到隻未滿忍道雷佐輸咗50體 老老柒柒唔係閃光就咪掛啦你掛隻閃光終佐會威啲囉 自己又係衰既唔記得睇 利申一定會練好先掛

體術既小櫻就算啦, 做返奶媽好過
35大波田白眼都冇乜前途咖啦
35卡卡...算吧啦...

幾時先有主角

有d仲衰, 明明見到閃光, 入到去原來冇裝千鳥刀, 唉下次真係要睇清楚d

打錯

35鳴抽到未？ 11忍上齊忍具，第3回以後打9x萬

就係冇35嗚佐, 我都係冇主角運

35cost呢堆全部啲技都多半減，不過你睇下35佐，半減完都九十幾萬，所以6星完嘅35cost一定有前途

咁唔爭在快D 7星

下次pool all in實中

用35鳴會比人普攻死

用咩都死 贏都S唔到
我都係放棄全特

可以用舊嗰隻心雛田擋普高 裝個八掛陣忍具啲普攻會miss哂 利申12倍剩係打忍具算

雷佐最快啦
不過要加2隻非特效

屌佢老味唔用雷佐好難S，用明星隊秒哂都冇用

新手覺醒路好漫長

係 唔S又冇意思
營運：仲唔抽雷佐

竦鳴竦佐
加2特效
隊友要隻技櫻
都係冇S

一定要用雷佐果種傷先打到咁高分

唉，嬲嬲地兩個十連，炒哂
情人節快樂

限定要抽 特效又要抽
佢Fat Fat la

用雷佐有時又S唔到
到底咩問題 一樣打法

我今日又係嬲嬲地炒左

乜咁沉唔住氣，就快到4月，儲石到時抽仲好啦

4月做咩

4月an機兩周年

而家抽咭心態係有愛或者有需要就抽，中唔中限角已經冇所謂

其實而家係咪已經係新營運？
仆街好多囉以前情人角有得打返黎

yes，35佐都係新營運諗出黎嘅所謂「平衡」

搞到我又諗起玖辛奈......

其實未轉所謂新營運之前
啲任已經開如愈黎愈閪

唔係夜凱的話用35佐都可以S
夜凱的話就咁靠35佐係唔夠分S的，對面少血左，打少幾下所唔夠分，要換走一隻特效先搞到夠S

重未改全體技嘅傷害

咁35佐6星唔係新營接手之後出架咩
出完即刻nerf 好仆街喎

本身話2月上旬改全體技傷害，之後又押後二月預定。
明顯35佐係前朝set左咁樣6星啦，俾你開心用幾日。 唔通之後所有人全體技威力調整但35佐就唔使？

聽日6個鐘維護有機會大改

我諗多數都係加全體技上限算，可能轉做單體同一傷害之後減全體傷，類似舊仙鳴技一，而且35佐招技一描述都有啲怪，照描述黎睇應該係同舊仙鳴一樣但而家變左全體一樣傷
始終直接nerf係犯法，可能好似35佐咁整個side effect已經係調整，加上輪迴寫輪眼而家又多半減，所以都係唔大期望
終佐喺改完之後應該元氣大傷，又全體傷又迴避

你唔講我都冇留意35佐招技寫係單體
因為我無

點解次次S rank都係送雞蛋 ？

我以為得我係咁
佢果度明明係話會跌晒架喎

原來你地都咁

set左都應該test 下測試下掛
始終都係接手之後出

一早放風話改弱全體技，轉過頭又改boss做幾百萬血，究竟係點平衡法？ 好期待呀

打左廿次以上，全部蛋

晨早10抽中咗帶土 多謝營運

做撚左七事，果左2pack 181，2pack 80，dllm營運，正pk，垃圾game，抽卷中2隻帶土，再抽多3隻帶土，單抽中多隻，total 6隻，dklm

最尾10連先有35佐，如果冇決定唔玩.......2個月

情人節關駛唔駛咁多爹 冇人想睇

練忍道

Ho ball Mr yeah

其實我想睇 睇唔明

你地吊9我七啦，等我清醒下，dllm營運 x9999

知你地缺蛋, 3個忍具都要蛋, 你地慢慢打蛋啦

我打夠蛋就打返30體算啦, 冇咁35佐朋友

其實有冇人發覺而家D活動成日要抽特效或特定限角先打到, 好似而家又要得35佐先打到S...

之前溫泉都可以打特效返黎, 最近幾次個活動開既時間係長左呀, 但係冇特效角真係打到嘔

再講就係特效角同限角又難抽到死 DLLM營運, 新同舊都咁閪

咁撚多帶土

好似又改時間

有咩用...

唔夠35雷佐fd 用 求巴打們幫幫手
呢排長排11忍道齊裝35雷佐
id: 5621 2850

慢工出西貨

我覺得最仆街係今次三隻要一齊用先勁

冇井野淨低兩隻都係花瓶

而家龍珠都有得睇％，限都有5％，呢隻pk game得1％，dklm，唔係有d愛又投資左咁多，一早del左啦

小弟呢隻都係有愛貨左dd

新營運7 7地，如果出7星角，即係隻game已完

永遠恰鳩老屎忽

1% 唔知有冇呢

換埋情人節event得6張忍道卷，幾時先可以多5張

想升邊隻？

活動角一直都係架啦 溫泉嗰d都係

我有井野, 冇其他, 上唔到狀態, 不過10查閃光回都幾過癮

我估係35佐

咪就係溫泉有得換，豬鹿蝶有得必中
今次搵鬼中齊三隻

我地又唔可以同羽田巴比既, 我記得佢應該抽哂三隻咖啦

係呀，冇閃光都係難用

屌你老母今次超絕關真係好撚煩 隻35佐一上咗欠乏就仆街 2隻500百萬血全隻game除咗35佐無其他限打到係咩玩法 仲要35佐都唔係話好穩 賺錢都唔係咁無良心吓嘛

全世界都吊7個新營運

點會全隻game百幾隻角色得一隻打到 你話之前個啲係送既打唔到都算吖 之前啲角色都要用石抽㗎 得1%中限定好心就唔好出啲無用既限定啦 有啲限定抽到但係用2個月就收皮 有啲就出咁耐都無咩用 （eg蠍) 有啲就完全比新嘢取代（eg舊仙鳴舊限初）喂以前抽落都要錢㗎屌你老母 你出新勁嘢都諗啲新意唔好重覆啦

唔關事 我都係冇用過

大家共鬥有冇升到5星滿忍帶土

強逼症玩家覺得好撚辛苦 咩新任都要刷到2046

其實比較想知日本啲玩家點睇
無可能咁離譜佢地都唔出聲屌

無 啲覺醒素材咁撚難跌 上次隻白都無覺醒 呢掛又多嘢打打夠26萬算 利申打到26萬計埋獎勵都係得2個黑色素材 on99

滿忍左但係完全冇料升，仲係得40lv

民怨爆發
上次100抽0限我都好撚嬲

一百抽有限都好撚嬲啦 兩個月後同你講出新嘢byebye 呢掛輪迴寫輪眼同尾獸係咁半減/無效

共鬥角滿忍哂，但唔夠素材升星，今次係咁跌猿王同強化料，好心佢唔好放咁多呢d野啦 DLLM

50石射左落海
跟住10%卷中返隻情人節櫻
但都完全冇開心嘅感覺
成個pool入邊淨係想要井野
我係咪要求太高

剩得一隻都冇用

見人RANK刷到咁癲
佢就要你更癲

其實癲都係上次限4啲人戇鳩係咁刷都估到唔會免費中啦 平時啲rank好hea 呢隻game根本人氣有限仲要逼走啲人

步入晚期 榨乾玩家

今次真係比佢算到盡
而家入隻限天+技櫻好穩陣，拎齊d濕鳩雞蛋就轉打超超S算

Me too 我係冇白色料
同以前儲忍具素材一樣，每人都有一隻係儲唔到

有我拎黎刷特效分，好好架啦
利申 一百石兩隻靜音

出左公告聽日nerf迴避同全體攻擊

情人節繼續500萬血

2月16 終佐終鳴受難日

新營運係咪New Balance

佢咁改之前重貨終佐終嗚果d點算

行申：持有

過年個陣時，仲課到指定要佢

咁之前重課左都抽唔到果d係咪要好開心？

新關啲boss仲係500萬血同埋35佐照打170萬然後啲關繼續尾獸輪迴寫輪眼無效/半減

咁睇黎遲下雷遁又半減無效，要到35大波田白眼6星打100倍 無限loop，再出7星屌打哂你地

今次兩隻500萬血真係過份咗 就算全限定隊無35佐都難打啦 普通角傷害1x萬 限定20-30萬 最勁幾隻限定都係6x萬傷害你出隻500萬血既boss仲要2隻真係打撚爛哂個平衡 以前有得睇弱點諗點零限組隊既時候好過癮

而家焗你用35佐先打到真係好on9，其他角又唔係話打唔贏既，打到2046咁解姐，血咁厚，尾獸輪迴寫輪眼無效/半減，弱點又有排打，咁樣叫平衡？營運個腦唔知係咪裝屎 DLLM

上次有平衡係一年前 自從出咗新三忍開始隻game已經戇鳩鳩 以前除咗擺舊4代/舊限定外 會帶隻弱點角輸出 出咗三忍之後就次次抽新嘢鳩打 然後2個月後改廢新嘢 今次好明顯就係佢柒出到終鳴佐太勁要改廢 咁營運柒無理由要玩家比錢姐 個個重課抽到你又改廢佢 仲有以前出新嘢焗你抽卡至多咪放個弱點落新關廢 點會好似今次個傷害差咁撚遠 係連磨都磨唔撚到 一下就比佢打死

冇35佐拎唔到S果下最屈機

普攻到2046唔知得唔得呢

有無巴打有35cost 仙鳴同 35 cost 佐助借？
JJ 插沙跪求，18710369

100抽0限？？ 抽邊隻要100抽？

用左1晚時間打個共鬥，35嗚 35佐 好快打到42lv，拎到2張5星忍卷，換埋情人event果d3 4 星，加埋自己5張，終於11忍到35佐

不同唔知幾時比營運改廢，以前幾pack幾pack抽果d限可以賣，dllm 廢game

唔知點解有時十尾打九尾可以打成億

42之後係惡夢開始

刷緊情人event，一陣㚵佐改廢左好難打可能

咪4代果次 咁型咪想要
RANK刷生刷死唔中
課金又唔中
不特止仲要垃圾限都抽唔中

打夠分就唔打啦
覺醒素材一定刷到2046

屌
呢2日返工返到傻
冇撚打過活動
今日又大修
帶土仲有6百萬未打
情人節未掂過

打完張忍道卷就離場

睇佢今次改成點，太鳩就可能棄左佢算
早死早超生，film

慘過番工
放過自己啦

都唔明白點解佢唔夜晚搞

耐左有籍口派石？

營運唔洗訓教呀

學下pad啦

pad真係幾好
夜晚更新
朝早起身更新完就玩得

一隻轉珠game可以捱到而家5週年就知營運方針已經好過大把game，山本有時係鳩啲但起碼唔會放棄舊寵然後就咁出新寵代替，望下gree，改都唔撚改下真係徙鳩氣

呢隻game如果唔係食住火影水尾根本玩都無人會玩

我玩係玩火影唔係玩隻on9 game

以火影既人氣，呢隻game得咁少人玩連死忠都留唔住，真係好撚失敗

仆街九尾未打完又大修

今時今日火奶都有用

唔好再提九尾啦, 打黎打去都係猿王同強化料 DLLM 營運

都唔係既, 4代RANK好撚多人喎

點知打生打死果張10%券都係抽唔到新限4

快D出埋7星六道仙人算啦

same here
根本搵笨柒 下次機率野唔刷

GREE剩係識點撈多d
好耐前咪有改勁d 5星
e+直頭冇晒理得你死
之前日本留言板都有人講糞營運

想借佢地嚟打帶土個面具

同問
想借齊忍具35鳴

仲未開返ser?

邊次準時

麒麟真係唔使改 就係所謂嘅對單體敵人傷害連帶傷埋周圍敵人

160萬
不過S唔到超絕啦

5%變3%影響好細
迴避好似冇變？
限小南咁調整buff左

情人節活動賠30素材
未郁過果d 冇
茂巴

想問下係咪一定要轉日本地區先更新到?

係

唔識日文 其實佢話改左啲咩
啱啱35佐都係打緊百幾萬

有無巴打可以幫下我手

改完等於冇改，5%同3%分別唔算大
迴避率全部從特殊狀態入面拆返出嚟亦都冇乜特別，簡單啲嚟講即係冇乜點變

35佐冇改，因為唔係全體攻擊技嚟，全部全體技變成3%+xxxx 傷害

thanks bro

正，咁就有免費素材
早知琴日打定啲蛋返嚟，而家又要隨機跌

我記得有人話過日本法例手機game唔可以改廢 點解佢可以直接轉細個數字咁明顯

係
但仙鳴有次用完技一冇左仙人狀態
但上2技buff 成招miss左

btw WayneM added

秘書有冇仙鳴 carry埋我另一個account

弱智營運 有乜balance到 ？
除左我愛羅可以解埋終佐仙鳴嘅迴避對pvp好少少外，有乜撚野改到可以平衡

話撚左，如果係咁即係營運出35佐嗰陣已經考慮到調整全體技呢個問題所以先特登將招技變單體傷連帶全體傷
35cost天下無敵

冇

巴打爆fd

冇仙鳴呀

冇用架 我愛羅招技都未出到應該...
同隻5重羅生門柱間一樣

balance 就算啦，講左咁耐都係咁

呢樣真係唔清楚

39586464

add 咗太多掛仙鳴嘅人，已del 求加

只可以話以後佢可以出多d清迴避ge卡
但被動同忍具迴避應該清唔到

thanks bro
WayneM added

屌你情人節關個分牌唔撚見左，縮左入去交換所入面，但又show唔曬個分，想點

要禁入去交換先睇到
btw 超絕S到

又有得派麵啦

更新完連續兩場都唔係派蛋

啱啱打左關S唔到
35佐要起碼出4次技1先得
而家改低左血 S個分又唔改
叻啊營運

一樣S唔到here

要s就入少隻特效，放水月入去電遁弱點小李或者凱就得

我都係3特效，水月加人地麒麟

講係未郁過
其實打過2場
一場過左地獄
一場拎S
應該都有得派掛

睇下咪知

仲有人玩?

依家睇佢又唔係改得好緊要

奴性重

其實同冇改冇咩分別
除左小南

exact7ly

開始放低緊呢隻game

課長要遠離呢隻驚

get

小南有咩唔同？

其實個三件忍具既合成書要點拎？

換

小南出完技一會冇左buff
e+咁改 佢就keep住閃技

要打幾耐先有15隻蛋

正on9 game上個超忍未完就出新超忍 係咪有病

4代講左月中覺醒ma
通常就一定比你抽埋

屌，冇得用其他料換返蛋。。天才

係斯咪出RANK任 報酬係二代
時間打錯左？

我都R爆頭
利申 唔識日文

打錯日子，等派石把啦

或者五星達魯伊都得

skill迴避判定調整果句點解

不嬲都唔期望會改好個平衡，所以佢今次冇改到終佐鳴變垃圾已經謝主隆恩

以前是技能疊加，依家淨係計高d果個

忍具+技能又點計

屌你老母隻天天真係煩到仆街，開撚夠技未，又成撚日氣絕同cover我個雷遁弱點
麻煩咁多位用35佐嘅可唔可以著返件爛衫忍具，弱體同狀態異常半減

今次RANK終於限定有特效

首先都係要有限

最好就係以後啲無咩用既限定就做特效啦 唔係抽埋啲垃圾真係無用

4倍

屌 而家唔撚跌蛋

冇弱點技S唔到唔想打

整完一件已經唔想再整，要成15隻蛋

同P幣角同一價值

整唔整pvp用果件好，好似好廢

情意event其中一件蛋糕，戰鬥開始時卓羅10%回復，即係點？ 回1次？

pvp打三場，應該每場開頭回一次咁

有冇4星達魯伊？

唔整鳥，反正我pvp都淨係會用六道佐

好難講，下次又唔知點改
不過都真係好廢

隻寧次抽左完全未用過

四代個任打唔到S 級...可以點算

唔好用？d技睇落pvp嘩嘩聲

素早唔夠快，就算有卓羅出招先都係比人地出招先

朋友35

乜依家出超忍祭
連圖都冇一幅咁寒酸

用九尾鳴打弱點蠍，好容易S

應該純粹係復刻四代同玖辛奈，pick up嗰啲新角色應該唔係限，只係有ranking特效嘅角嚟

幫復

pvp講左咁耐都仲係beta

咁 ge pvp唔要都罷

thx bro, 呢件真係冇咩用

咁4倍都中特效算係咁啦 再多就唔使出特效抽啦 但限定啲特效要出密啲囉

情人節果3件都係比番冇專屬果d用
OR廢專屬 整2件就算

我都整左2件， 行動後回20%卓羅果件比35佐用，唔怕佢上欠唔夠氣

打普通都s唔到 佢係減少少血搞到我打少一下正仆街 根本就係想你用pt換

一個朝早
打左100萬分帶土
已經唔想再開game

用左水月之後easy
三代幫手秒左天天先

之前特效特登exclude啲限定，而家叫做合理返

專門諗閪橋撈油水

限夫妻6星已開

佛！

4倍都比多佢

32cost 果然

但我都係想要4代 好型

屌你無佛柱無老母 其餘兩隻無練忍道 忍道卷長期唔夠用

滿忍20倍

30cost老母技二 vs 32cost六道鳴技二
好平衡啊

都係all in抽唔到
比人bolck鳩左中限

玩咁耐都未抽到舊限初

之前抽多咗隻留咗係忍藏 見佢特效即刻自食咗

隻四代2倍特效
你當我乞兒呀

有冇人test下 4代幾傷

曲線推忍道劵
仲唔努力打返黎

6道鳴真係時代眼淚 奮起一街都係 之後隻35卡卡西一定buff得都過佢啦 6道佐同班都話仲有斬同絕望用 有時寫輪眼同輪迴眼會有弱點 又識迴避 當年得6道鳴得天下現在真係得啖笑 利申有兩隻

繼續出新野屌打舊

都好過冇嘅

得10倍 希望今次無咩人打

2倍打Ranking
即係想逼人課抽特效

我睇漏左
升爆11忍道有廿倍

btw想知6星4代幾傷

無石

都叫限啦
雖然等於冇
you see see me

唔駛玩啦 得個10幾倍

20礼就有得換25%中老母卷架啦
頂住

高機率勇柱

冇練忍道？

冇
個倉得5張

得6粒石，仲要用黎爆體，都唔知點玩落去

老實佢俾你限角升盡有20倍算好啦，好過一定要我俾錢抽垃圾特效。

弊在我有升忍道既限唔係呢幾隻

原來啱啱十抽中左多由也，今次ranking叫做有得玩下

變左忍道劵重要過一切，話知你齊四隻大特效
利申 得爆忍佛柱，最威今次

原來個個都諗住爆RANKING

想單抽新pool都冇 近期單抽左20幾下活動初代1隻5星都冇

我都比三條女騙左100石

最盡6倍
果斷skip今次個任
冬眠到三月先再搏殺

唔爆 上次共鬥打唔齊帶土破左強逼症
反正ranking獎品角都冇用

數數下原來今次特效有38.4倍

佛柱 仲有邊隻

10抽隻多由也同4星扉間

好嬲呀屌你老母

我重有40張忍卷
已有佛柱11忍，限四都3忍，限老婆，隨時可以60倍

新ac 500石都唔中4代
算數啦我 無緣

早知前排抽唔到限個排升隻勇柱 我仲on99走去升咗隻限綱同九尾鳴 但係呢隻game根本唔使奶同buff 呢排好運長期唔夠忍道卷 利申已經有打足哂所有任都係唔夠卷

限四升忍道有啲嘥 升老婆啦

勇四有得上六星嗰陣我唔知做乜9精上腦餵到佢11忍 而家個box抽多左7隻
三忍櫻又係 11忍完冇用過 抽不逢時

35佐同隻'限'鼬有奶就永動機

痴撚線
js巴今次fatfat鳥

最on9係升左九尾鳴打pvp，經一事蔡一智

技櫻仲好用，食左幾張升11忍都值

點解我感覺其他人好似多我咁多忍道券 明明我都打齊任
利申升左六道三子 終佐 辣櫻 35櫻 35鳴 小南

仲有隻技西

有冇新手巴打要
忍具就得帶土架姐
玩左冇耐

好撚型呀屌
點解抽極都冇

我少你兩隻，有19張剩，差唔多啦

原來我淨係加左征龍巴分ac
主ac求加

呢個ac好撚勁

仲係唔肯出術速忍具比柱間

17352519

分ac勁好多
分ac有果4隻限 正ac 一隻都冇 剩係齊忍具

有速 算係唔錯

升到9隻咁多

係 不過抽唔中4代

見到啲ranking獎品都唔開胃，全部垃圾

最多咪打到二代忍具

都唔知打獎品角黎做乜 大激鬥又係咁

今次算係咁

同你差唔多 都係升咗10隻左右 啲3 4星卷食好多都唔升嘅

忍祭特效

屌一路打個排名一路跌 唔撚打嚟喇屌你老母 有無咁多人滿忍個4隻

又共鬥九尾

幾倍

打唔到覺醒素材有撚用咩

屌你

隻體多由也有冇用? 剛剛抽到隻

利申: 注定唔中限

重開啫，上次維護完左

特效

打完100萬分個人pt隻二代收藏下算啦
排名獎品又唔係特別吸引

你話好似其他game咁打返黎啲角有用就話啫，次撚次擺啲垃圾做獎品

次次忍具都係大獎
e+真係懶刷

10倍

好憎d 忍具係咁加血
睇下初代 件件加，passive 又加
打關都係比人秒

我屌你老母臭呀
all in十抽出終谷
你出d咁既貨仔比我

大蟲巴係咪冇set死助人
定你真係特登去轉

一隻特效都冇你就咪撚出終谷啦

畢竟曾經都係上得大枱嘅技鼬

Ranking最有用獎品
真係得
龍火佐
技櫻
多由也
輪墓斑(曾經有用)

依家個堆真係打完就冇用

屌你仲想點呀

動畫咁撚型但比營運set到咁廢

好想課金

柱間傷害又低左好多
又ie

求齊忍具六星限四
79916231

乜可以架咩

可以set左好耐啦

開心大發現 set邊隻好 冇35鳴佐

震驚13億人

竟然係老屎忽都唔知

我都好想add你呀

點set? 我都唔知

係喎屌，全體技

35Cost佐 招朋友
ID:86215760

邊夠你玩呀

技1 改做坦技應該仲有用

營運欺凌
本身已經慢，而家仲要改廢，成個廢老咁

去右下角撳第四粒掣user情報，再撳角色嗰粒掣就有得set，想變返原本跟隊長轉嘅話再撳就得

終佐雷佐太勁
我地黎nerf初代啦

其實學下PAD啲關咁
高過一定嘅傷就會比人吸收咁唔知得唔得呢

咁樣咪唔公平，pad計combo所以可以調整攻擊力，但呢隻game啲角色根本冇得改，所以頂多只會逼你唔用嗰隻角，但問題係唔用得隻角咁我抽返黎做乜

全部滿忍

我都係而家先知有得set死助人
長掛35鳴 50882528招fd

2個老屎忽

開心大發現，thx bro

WayneM added

你打一場=我打一條體

睇完佢我決定唔打

飛飛霸氣哂冷

好挫敗

未試過打ranking咁輕鬆，打幾鋪就已經2%

秘書霸氣側漏，冇圖我都feel到d氣

見到終谷 念住今次水門仲唔入我袋

又 中 柱 間 屌

3次10抽都中撚左水門

why not me

今次RANK冇咩人打
營運

冇咩動力升，得一set裝咁大把，忍道卷又完全唔夠用

我地交換啊不如

今次差距仲大左，冇忍道既彩你都傻

有冇兄弟知點解會咁樣，對方同我都冇爆朋友上限

自己申請緊果d 都計位

如果唔係咁啱有特效都費事打，衝到上0.x%又冇撚用得嗰10粒石
難得一次有特效但係啲獎品完全冇用

咩運氣嚟

個fd list好燦眼，成版黃色

thx

推薦大家 卓羅忍具裝呢個強糕
每一次行動完回50卓羅

好閃

剛剛做左件，好過減少25%卓羅果件

呢d回卓羅忍具 岩曬d素早快既角色

想整多件，但又想儲埋pvp果件垃圾

每樣2件

冇卵用

I know that feel

連埋2倍特效先得咁多

nerf全體技，終佐鳴當R癢。柱間招全體random本身用黎打單體先勁，就打少左幾十萬。35佐明明全體技就當單體冇事。幾好笑

營運最鐘意佐助

其實pvp果件都ok呀，俾體井野用，10%岩岩好夠10卓羅閃光回

不過都係唔夠d幾條命又閃到仆街既主角打

出卡真係亂鳩咁黎
想點就點

我中左限晝虎，希望上到6星夾到小李

我做左2件行動後回20%, pvp果件冇整

用5隻帶土同你換

抽唔到班既???

巴打咁好運 好似特別篇易中啲 呢排都係特別篇中限定

慘不忍睹
唔好傷心征龍bro

突然覺得會中限4就課左落去
結果諗多左

巴打們用咩課金？
唔想再買日本itunes卡

信用卡，月尾準備食屎

原來限晝虎係打全體，我係唔係好七

我果張唔知點解唔得

龍珠火影雙修，月尾張單真係唔慌唔和味

點樣用信用卡？

龍珠2週年抽2隻超4, 抽左果日已果食包，月尾唔敢想像

岩岩試左場0act d級， 上6星會唔會好勁？

銀行保安問題？打去問下

已經勁過八門賀意

技一只係10查，仲可以閃光，上6星如果唔大幅減hp, 可能係黑馬

技術問題，限4 11忍應該選咩好？ 加速 定 加技50%?

冇技速果件就技速啦

有35佐既巴打可唔可以掛返35佐

發覺入親終谷都中垃圾

月尾有6星

發覺你都幾常入終谷
六星應該會幾勁

好提子

月尾應該會勁過柱間
2線都不如

一出果陣All in 250石都唔中
好葡萄你
利申：自來也迷

full左fd wo

講笑咋下話
30cost有六星都唔慌勁，仲要全體攻

咁佢玩炎上ge 超絕情人佢炎上都扣25萬
印象中5round之後好似廿幾三萬左右，6星肯定勁過柱間先

好似係，不過重覆多

另一隻有雷佐add唔到你

好似幾隻辣鳴

睇到都驚

限4都唔係好勁，算啦

龍珠無點課，2週年送左好多石

柱間真係慘，堂堂忍者之神落得如此下場

講咩啊你地
明明大蟲巴好想要竦鳴

Ok了

食劵升左幾個忍道添

啱啱數下，我得14個超忍限定角，計埋重覆18個

好在次次柱間同斑出新角都有追姐

純粹中意隻角色
rank+2次all in都唔中

柱間轉普攻應該仲勁
但我冇200%攻把野

限4好勁喎

btw 其實你有幾多個acct 同你前幾日放上來嗰個又唔同，仲要齊忍具

冇啦就呢2個玩緊
呢個係好耐之前首抽好靚仔 比左fd玩
e+佢又唔想玩扔番比我
前幾日post上黎果個係想玩，但all in唔中限4 就冇晒癮扔左係度

btw招fd子
20158528 掛35佐齊忍具

抽多2個10連終於中限4, 上次抽35佐課到pk先中, 另外中多隻限鳴媽， 下次請派比秘書bro

未11忍冇加速忍具已經好x快， 出完技1or2 已經閃光， 技1第2下已經打6x萬， 第5下已經8x萬， 快過35鳴， 仲唔勁？

提子

巴打係咪用緊 好多把苦無 做忍具
用緊父幹苦無得60萬
但係兩把唔係一樣咩

快過小明，又長期閃光，輸出好高

congrats

Ho ball mr yeah
Btw 如果11忍限四，選技速配四代件中確率迴避最全面，我覺得

同意 迴避好緊要， 因為好易比人ko

唔夠卷 有卷都升其他限先

屌
一直以為今次Ranking開十幾日
原來開得5日

今次rank麻麻地吸引，我守住5%之後就打返情人節

Me too
但唔夠雷佐用

全勤巴打？

唔夠小櫻用
有時要kill app 幾次先S

點解戰野櫻都可以11忍
咁多忍道卷

12倍 Ranking衝5%
再爆多200萬帶土
之後就打情人節

鳴媽有冇加技速忍具？剛剛抽到限鳴媽想閃光招二技

冇，普通玖辛奈得四件專武，平底鑊，兩隻湯羮同紅色花束

12倍衝5%...你好多麵咩巴打
我40倍都係守5%

帶土已放棄，冇特效，情人節d分易刷d

11忍戰野櫻here，閃光回

here 本身好似忍道6，抵升

小櫻忍具都夠，所以好抵升，最速加迴避提升生存力

唔該曬，咁唯有最速用住先

btw佢真係收左六道鳴招二技皮

我本身以為6星左會好似終鳴咁變20%

覺得唔係好值
但又積左廿張係度冇限升

咁又太誇張，終鳴都係buff自己先有咁多

仲有3圍70%已經好，仲要可以回體回查

限綱又係30cost鳴媽又係30cost點解差咁撚遠 利申得限綱一隻奶所以衣家隊波唔帶奶

因為新出一定要屌打舊
營運

32cost都唔夠佢黎啦

我都係以前冇野升先升佢

征龍巴你超絕冇用雷遁弱點係點樣S？

係有用到
不過有時上唔到弱點但最後又S左

神啊我願意用所有32cost嘅限去換玖辛奈返嚟

我都係

不過另一隻acct 有4代比我J下
但唔齊忍具

其實點解唔空轉1下先 有規定唔比?

錯post

用35cost櫻同我換得唔得？

完全抽唔中班

其實唔用麒麟都可以S到，主要係靠出血降防，例如呢隊

六星三代一下打1500萬，已經S

又可以用之前友抽果隻六星7代鳴，不過要有佐助同隊，但優點係六星7代可以11忍閃光，而捉出血降防。

如果有路人掛呢隻三代，我就可以4特效

遲d試下

不過要有e d 特效角
有果d可以參考下

利申：冇抽特效角，唯有靠雷佐

冇石版 已爆忍

斷斷續續9下單抽 唔錯鳥

好快就打人得一半

你記唔記得咩叫時空間半減？

依加玩會唔會太遲？

其實啲特效都係用黎等過關多啲分換野，實際打都係靠出血同一隻攻手。

而家邊隻勁就半減邊隻，同咩遁無關

有心唔怕遲